有冇係香港u grad既巴絲去咗外國做野

有冇係香港u grad既巴絲去咗外國做野

係咪應該IT人多

醫生

香港u grad再去出面讀個master留低做野算唔算

u grad 指undergraduate

唔請IT狗留係香港等死

通

都可以講下 見好似冇咩u grad就去咁